\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Freunde, dass der Mandelzweig}

\beginsong{Freunde, dass der Mandelzweig}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/freundedassdermandelzweig} 

\beginverse 
2. D\chord{C}ass das L\chord{G}eben n\chord{C}icht v\chord{e}erg\chord{a}ing, s\chord{F}o viel Blut auch schr\chord{G^{11} G}eit, \\
\chord{C}achtet d\chord{G}ieses n\chord{C}icht g\chord{e}er\chord{a}ing, \chord{F}in der tr\chord{G}übsten Z\chord{C}eit. \\
\endverse

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/freundedassdermandelzweig3} 

\beginverse
4. Fr\chord{C}eunde, d\chord{G}ass der M\chord{C}and\chord{e}elzw\chord{a}eig, s\chord{F}ich in Blüten w\chord{G^{11} G}iegt, \\
bl\chord{C}eibe \chord{G}uns ein F\chord{C}ing\chord{e}erz\chord{a}eig, w\chord{F}ie das L\chord{G}eben s\chord{C}iegt. \\
\endverse


\begin{small}
	\begin{center}
	\ \\
	\ \\
	Den Text in deutscher Sprache schrieb, nach den erschütternden Ereignissen des
	''Sechs-Tage-Krieges'' 1967, der jüdische Rabbiner Schalom Ben Chorim, Begründer von ''Reformgemeinden'' in Israel und bekannt durch völkerverbindende Arbeit und Gespräche insbesondere mit den Christen in Deutschland.
	\end{center}
\end{small}
\endsong
%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Chalom Ben Chorim\\
Weise: Baltruweit\\
FU: Nr. 114
\end{angaben}
